37046500: 你好！我地係大眾銀行打比你，而家有個低息...

今次不斷打去，要求拒絕接收廣告來電，每次打去，d人聽完我講唔夠3秒，就話ok cut 9我，但皇天不負有心人，打到第33次，真係有個用返人話既女性，話幫左我

然後隔一排唔同公司既打俾你

照打返比佢，唔通就打返呢個電話

試過，仲留哂假名（689）。
之後有另一間公司打黎，搵689

幾時禁止真人廣告電話？

打唔通

動議過啦 話影響電話從業員生計
不了了之

好耐之前試過留左叫周星馳
前排有廣告電話打嚟話搵周生

留自己個名做 香港獨立 得唔得？

問佢借一百億

佢地直接促銷 其實如果你有申請過可以告佢
佢要賠錢

當然你要證明到自己有申請過啦

33咁少就唔好開post 啦

同佢傾私人野得唔得?

標準對答: 你好,電話投注

大眾係呢個電話？

你打32個迫到佢blacklist 你就贏，調轉你打330個冇blacklist 斬係冇用架巴打

自稱大眾囉，我估係外判

iphone點set到出Hong Kong
唔係出Hong Kong [China]

我冇set任何野，答你唔到。
申利se